sony幾時出新無線耳機

舊果隻仲係藍牙4.2……幾時有新野出

1000xm3